IQ題，咩藝人會係新年開心笑

2頁開估

蟻多嬲死象

錯

曾志偉
開心笑開心玩，米奇老味

好似都幾錯下

王喜？

辛廉紹

因為新年笑 秒

林保怡，陳豪，黃德斌
年笑多好

周柏豪
因為佢有新春袋

金剛
因為放膽大聲笑，我請你老母食香蕉

呢個係八兩金

笑到抽根 屌